年三十晚 初一 開唔開花?

提早同狗拜年

幫班狗個肺開花

開花黃大仙可以搶頭著TG

push

想放假？下世啦

不了
想中肺炎?
又叫醫護罷工
一陣病咗都冇得醫
不了不了

大家點睇

開佢老母！同佢開年

屌成版版都係武漢， 我要行動po

邊隻豬咀filter 防到病毒 今次gear 要換setting

等D藍絲自由行動中下肺炎唔好？